當年中共揾蘇聯幫拖算唔算勾結外國勢力？

求讀歷史巴打講下

睇唔到